［大踢爆］外國勢力提供高能量鐳射槍！

仲捉你唔到？恥與為伍！

狗
快啲捉晒呢班外國勢力啦

外星勢力巴斯光年雷射槍

海綿蛋

太暴力啦